大學睡眠時間

以前讀中學7點起床
最遲都要1,2點瞓
而家讀大學走哂堂
下午2,3點先半起床食lunch(慳番早餐,下午茶錢)
凌晨4,5點先瞓